每個廚師既心底裡面，都應該有一條廚師腸

每個廚師下面 都應該有條廚師腸

癲左

好咸